有冇人覺得周星呢首歌好好聽

你是最好的你知道嗎